ff15個艾汀外傳dlc 駛唔駛重裝番ff15?

定淨裝dlc都ok?

主體都唔駛，淨係dlc就玩到

試下

買左season pass 係咪可以DL?

你就想